{
  "Search on ascii2d": "在 ascii2d 上搜索",
  "Search Options": "搜索选项",
  "Search mode": "搜索模式",
  "Color Mode": "色彩检索",
  "BOVW Mode": "特征检索",
  "Submit": "提交",
  "Image source:": "图片来源:",
  "Image author:": "图片作者:",
  "Search Image": "图片搜索",
  "Select an image": "选择一张图片",
  "Search on SauceNAO": "在 SauceNAO 上搜索",
  "Hide sensitive content": "隐藏敏感内容",
  "Image similarity:": "图片相似度:",
  "More sources:": "更多来源:",
  "Search on IqDB": "在 IqDB 上搜索",
  "Image databases": "图片数据来源",
  "Search without color": "搜索时去除颜色",
  "Image ranking level:": "图片评级:",
  "Search on EHentai": "在 EHentai 上搜索",
  "Search site": "搜索来源站",
  "Search cover only": "仅搜索封面",
  "Search deleted content": "搜索已删除的内容",
  "Search similar content": "搜索相似内容",
  "Image tags:": "图片标签:",
  "Search on TraceMoe": "在 TraceMoe 上搜索",
  "Cut image borders": "裁剪图片边缘",
  "Episode:": "章节:",
  "Unknown episode": "未知章节",
  "English name:": "英文名:",
  "Romaji name:": "罗马字名:",
  "Hikari Anime Image Search": "Hikari 动漫图片聚合搜索",
  "Choose language": "选择语言",
  "Please select a image to search": "请选择一张图片来进行搜索",
  "Please select a site to start searching": "请选择你要进行搜索的站点",
  "Paste Image": "粘贴图片",
  "Do you want to paste this image": "你想粘贴这张图片吗?"
}
